Friday Casual Wear - 全黑

聽日星期五應該好多公司都係Casual Wear
麻煩大家全黑返工
身體力行為8月5號罷工做勢

我係香港人
8月5號會罷工

正有此意
甲級戰區金鐘番工

Casual Wear咁好機會
一定要咁做
和理非都做到既事！

堆上熱門
聽日香港黑海

其實未反送中前幾年都已經係成身黑 因為襟污糟

推

聽日我決定由頭黑到落腳趾尾

黑衫黑褲黑鞋黑口罩

我除左鞋底同底褲其他都係黑

黑錶黑襪黑皮帶

甲級戰區中環響應

我係香港人
8月5號會罷工

。

Every day 全黑
Weekend must 全黑

推！

琴日有絲打諗到用聲音做文宣,

[突發] 文宣已升級

#我係香港人
#我會參與8月5號大三罷
#罷工罷市罷課
#7區集會
#直至政府跪低

將上面依段嘢錄音loop住播, 喺唔同地方用藍牙喇叭播出嚟, 咁樣可以比啲平時唔會行埋去連儂牆嘅市民聽到, 又可以比啲唔知罷唔罷好嘅打工仔聽到其實有好多手足都會同佢地一齊罷工, 大家一齊同行

唔知work唔work, 但想試下多啲唔同方式宣傳

岩

「救人！」世紀最大一人一Email 夾公務員罷工行動 第二波